唔好再比人轉風向啦屌！白衫女無做cx、立場唔係鬼

先係立場 後國泰

立場記者必須中立, 並唔係專登zoon 大頭, 班仆街又話人出賣義士,奶共

白衫女已經無做cx, 班三毛死都要拉埋cx 一齊講就係想大家自己人打自己人

成班人係到互屌浪費時間，大家六月既理智去撚左邊？批判性思考呢？

集中番遊行、五大訴求、721警黑！！！⚠️

Push

721

721 警黑

警犬死全家

721 警黑合作打鳩市民

警犬ot 老婆3p

五大訴求

push

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？